有冇人同我一樣有感情潔癖

雖然明白每個人都有過去，但就係接受唔到

你自己有無過去? A0?

唔係潔癖，係自我中心，佔有慾太強

我有 A3

佔有慾我都認，好想佢一切都係屬於我
但冇可能

唔係 處依個問題我都睇開左
但淫k同邪骨我都係有保留

果3個都係A0? 咩都同你係第一次?

唔係 就係3個都仲未學識包容同接受 好廢

我都係 我o1
男朋友o4

+1
好想知點解決 心結嘅野可以點算

我覺得就係
1. 大家協議唔好再提EX既野,
2. 諗下對方都會介意自己既過去, 其實打返個和, 心理平衡返,
3. 過去已成定局, 改變唔到, 向將來看啦

難道知道晒對方做過既衰野之後你唔會驚同樣發生喺自己身上

認同
其實分2部分
1 介意過去
2 過去導致現在的不信任

咁你又同佢開始? 都A3喇喎

了解清楚先開始啦下話?

呢個唔關感情潔癖事喎
邊個想自己partner係雞蟲係隨便嘅人？

都唔係我想叫春 但好仔真係愈嚟愈少
有幾多個肯淨係鎖埋房門打個丁

唔係個個男仔都係咁樣諗既

係難搵咗
但都唔代表要屈就
諗下性病中招都有排煩啦

而且都仲有唔少男仔都唔係隨便嘅人

有時見到d女人比班雞蟲到講到對男人無晒信心
都唔知係咩滋味

咁你都唔係處啦, 仲想有個好仔鎖埋房門打個丁咁簡單?

有既, 唔會型得去邊, 毒毒地, 講野悶悶地, 你會有FEEL咩?

唔係處，就唔可以要求男朋友唔出去滾

又毒講嘢又悶係男定女都唔會有feel啦

我A0都盡力做好自己做個好男仔，唔係個個都咁開放既，留番結婚先做，係承諾係責任

當然可以啦, 但你嫌人, 人咪又嫌你

感情既野 都係講概率 + 心態調節

承諾 唔係一個人做就可以成事